沈旭暉: 面對希特拉式既恐怖管冶，do not fall for it

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

紅底暉都咁

黃藍是政見
黑白是良知

佢都好慶

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

睇住比人拉

愛國先唔愛黨

見到有補習名師都好慶係咁share 野
真係有良知既人都會嬲。。。

你留意佢facebook就會見佢露左條黃底好耐喇

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

而家香港越黎越似納粹當權前夕，正常人都會驚同嬲

#chinazi

睇到今晚單斬人案, 就諗起納粹黨自己搵人放火燒國會

一面係咁拉人整嬲示威者
一面搵人斬差佬整嬲差佬

你話佢地劇本想點？

共產咪就係無良知

大灣暉

制造借口重手鎮壓，拉哂反對派政客

合理化警察武力同而家個小戒嚴